連登幾時開個Vtuber台?

7414

用連豬連鼠連貓做形象嘅v去開台點睇？

用連狗做 v皮

媽咪面做得啦

夠十萬訂閱整個人型版

我覺得直接用人型版好啲

唔夠潮

木耳,媽咪面,印佬,咩LM

live2d 應該一早有連狗皮啦，我哋應該創新，用佢形象整個人形皮

你做中之人

我哋一齊做直播啦，反正有連狗豬鼠貓，可以做第一期推出

你同連尼住傾傾手續點搞

我覺得連仔應該直接出錢請人去營運一個台好過我哋自己搞

咁做小丑神係咪搵台主

小丑神唔係連登原創角色，唔可以用嚟做連登嘅v吧

趕哂你班賤畜入去

唔鍾意樓主

咪有vtuber po囉

Gura

G持vtuber佔領直播台

咁多話題係一個POST到講哂=.=

我又有邊班
你班毒瘤信眾又起到自瀆？